你地電話幾耐冇響過?

數埋數埋應該幾個月冇人打過黎

我打比你

你條大陸仔

岩岩先有幾個電話打黎問我洗唔洗借錢

借 借一千億